<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?><feed xmlns='http://www.w3.org/2005/Atom' xmlns:openSearch='http://a9.com/-/spec/opensearchrss/1.0/' xmlns:gsx='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006/extended'><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>sessions</title><link rel='alternate' type='text/html' href='https://spreadsheets.google.com/pub?key=0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc'/><link rel='http://schemas.google.com/g/2005#feed' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic'/><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic'/><author><name>m.kupriyanov</name><email>m.kupriyanov@googlemail.com</email></author><openSearch:totalResults>24</openSearch:totalResults><openSearch:startIndex>1</openSearch:startIndex><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/cokwr</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 2</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 11:00-12:00, room: 1, product: Android, track: Android, sessiontype: 201, sessiontitle: Jak zapůsobit: Vhodné postupy pro tvorbu aplikací pro Android (201), tags: Android, Mobile, Java, sessionspeakers: Reto Meier, sessionabstract: Řiďte se základními vhodnými postupy pro vývoj pro Android a proměňte dobré nápady ve skvělé aplikace. Počínaje přehledem pěti smrtelných hříchů a pěti zlatých pravidel se dozvíte, jak tvořit aplikace, které uživatelé milují a které se dobře zabydlí v mobilním prostředí. Také se naučíte konkrétní vhodné postupy pro aplikace na pozadí a služby založené na lokalitě., sessionrequirements: Java, solidní znalost základů Androidu, sessionlink: being-epic-best-practice-for-building-android-apps, sessionhashtag: #android1</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/cokwr'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/cpzh4</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 3</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 12:00-13:00, room: 1, product: Android, track: Android, sessiontype: 201, sessiontitle: Android: Jak dosáhnout vynikající uživatelské zkušenosti (201), tags: Android, Mobile, Java, sessionspeakers: Roman Nurik, sessionabstract: S tím, jak se počet aplikací v nabídce Android Market blíží 100.000, musejí se vývojáři snažit přilákat a udržet uživatele, aby si zachovali relevanci. Aby toho dosáhli, je nezbytné vytvořit vynikající uživatelské zkušenosti a uživatelské rozhraní. Na této přednášce probereme tipy pro interakci a vizuální design a rovněž relevantní SDK zdroje, které mohou pomoci, aby vaše aplikace zazářily., sessionrequirements: Java, solidní znalost základů Androidu, sessionlink: excellence-in-the-android-user-experience, sessionhashtag: #android2</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/cpzh4'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/cre1l</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 4</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 14:00-15:00, room: 1, product: Android, track: Android, sessiontype: 101, sessiontitle: What's New in the Android Developer's World (101), tags: Android, Mobile, Java, sessionspeakers: Justin Mattson, sessionabstract: Podíváme se na neustále se rozšiřující API a služby pro Android. Budeme se zabývat nejnovějším vývojem a tím, jak jich můžete využít k vytvoření úžasných zážitků pro své uživatele., sessionrequirements: Java, solidní znalost základů Androidu, sessionlink: whats-new-in-the-android-developers-world, sessionhashtag: #android3</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/cre1l'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/chk2m</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 5</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 15:00-16:00, room: 1, product: Android, track: Android, sessiontype: 201, sessiontitle: Pod kapotou: Aplikace pomocí Android NDK (201), tags: Android, Mobile, Java, sessionspeakers: Dan Galpin, sessionabstract: Ať už pro svůj výkon nebo pro svou přenositelnost, NDK využívá k vývoji Android aplikací mnoho vývojářů. Na této přednášce projdeme problematiku NDK vývoje (včetně případných problémů) a ukážeme si možnosti 3D grafiky a zvuku (především pro vývojáře her a aplikací v reálném čase)., sessionrequirements: Java, solidní znalost základů Androidu, sessionlink: close-to-the-metal-building-with-the-android-ndk, sessionhashtag: #android4</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/chk2m'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/ciyn3</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 6</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 16:30-17:30, room: 1, product: Android, track: Android, sessiontype: 201, sessiontitle: Your App Can Run on Every Android Device (201), tags: Android, Mobile, Java, sessionspeakers: Christian Kurzke, sessionlink: your-app-can-run-on-every-android-device, sessionhashtag: #android5</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/ciyn3'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/ckd7g</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 7</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 17:30-18:30, room: 1, product: Android, track: Android, sessiontype: 101, sessiontitle: Mobilní vývoj v podobě HTML5, nebo nativních aplikací? (101), tags: Android, Mobile, Java, sessionspeakers: Reto Meier, Michael Mahemoff, sessionabstract: Nativní aplikace, nebo mobilní web? Rozhodování o tom, kam investovat své zdroje pro mobilní vývoj, je často obtížné. Zatímco mobilní web stále roste, nativní aplikace a obchody s aplikacemi jsou neuvěřitelné oblíbené. Představíme oba pohledy a následně zodpovíme případné dotazy., sessionlink: html5-or-native-for-mobile-development, sessionhashtag: #android6</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/ckd7g'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/clrrx</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 8</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 11:00-12:00, room: 2, product: Chrome &amp; HTML5, track: Chrome &amp; HTML5, sessiontype: 101, sessiontitle: Programování webu pomocí Native Client (101), tags: Chrome, sessionspeakers: David Springer, sessionabstract: Native Client poskytuje vývojářům nové volby programovacího jazyka na webu. Naučte se, jak můžete tvořit bohaté aplikace se vší bezpečností a přenosností, jaké od webu očekáváte, a současně těžit z výkonu nativního kódu. Rovněž vám ukážeme, jak přistupovat k nově vznikajícím možnostem na webu, jako jsou zvuk a 3D grafika., sessionlink: programming-the-web-with-native-client, sessionhashtag: #chrome1</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/clrrx'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/cyevm</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 9</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 12:00-13:00, room: 2, product: Chrome &amp; HTML5, track: Chrome &amp; HTML5, sessiontype: 201, sessiontitle: Rozšíření Chrome (101), tags: Chrome, sessionspeakers: Paul Kinlan, sessionabstract: Google Chrome má velmi "bohaté" API, takže můžete plně využít a vylepšovat funkcionalitu prohlížeče. V této přednášce se dozvíte, jak vytvořit rozšíření pro Google Chrome a objevíte některé z pokročilých možností, které API nabízí., sessionlink: tba1, sessionhashtag: #chrome2</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/cyevm'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/cztg3</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 10</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 14:00-15:00, room: 2, product: Chrome &amp; HTML5, track: Chrome &amp; HTML5, sessiontype: 201, sessiontitle: Praktické HTML5 (201), tags: Chrome, sessionspeakers: Jeremy Orlow, sessionabstract: HTML5 je budoucností webu, ale překvapivě velká část se dá využívat již dnes. V tomto semináři nabídneme přehled toho, co je dnes s HTML5 možné, co je na obzoru a jak tyto technologie můžete využít a přitom stále bohatě podporovat starší verze prohlížečů., sessionlink: practical-html5, sessionhashtag: #chrome3</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/cztg3'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/d180g</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 11</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 15:00-16:00, room: 2, product: Chrome &amp; HTML5, track: Chrome &amp; HTML5, sessiontype: 201, sessiontitle: Vývojářské nástroje pro Google Chrome (201), tags: Chrome, sessionspeakers: Alexei Masterov, sessionabstract: V tomto semináři nabídneme přehled vývojářských nástrojů pro Google Chrome, které jsou součástí standardní distribuce prohlížeče Chrome. Vývojářské nástroje Chrome umožňují kontrolu, odhalování chyb a ladění webových aplikací a mnoho dalších funkcí. Kromě tohoto přehledu bychom se také podělíme o detaily implementace funkcí vývojářských nástrojů., sessionrequirements: Základní znalost HTML a JavaScriptu, sessionlink: chrome-dev-tools, sessionhashtag: #chrome4</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/d180g'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/d2mkx</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 12</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 16:30-17:30, room: 2, product: Chrome &amp; HTML5, track: Chrome &amp; HTML5, sessiontype: 201, sessiontitle: Web Apps on the Chrome Web Store (201), tags: Chrome, sessionspeakers: Paul Kinlan, sessionabstract: HTML5 je budoucností webu. Zjistěte, jak vám může Chrome Web Store pomoci s distribucí a prodejem vašich aplikací., sessionlink: web-apps-on-the-chrome-web-store, sessionhashtag: #chrome5</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/d2mkx'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/cssly</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 13</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 17:30-18:30, room: 2, product: Chrome &amp; HTML5, track: Chrome &amp; HTML5, sessiontype: 201, sessiontitle: Ověřování na celosvětové síti (201), tags: Chrome, sessionspeakers: Steve Bazyl, sessionabstract: Diskuse o spleti všech druhů ověřování, se kterými jste se dosud setkali – OpenID, SSO, 2-Legged OAuth, 3-Legged OAuth a Hybrid OAuth. Ukážeme vám, kdy a kde je používat, a vysvětlíme, jak se integrují do API od Google a dalších vývojářských produktů., sessionlink: authentication-on-the-world-wide-web, sessionhashtag: #chrome6</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/cssly'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/dcgjs</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 14</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 11:00-12:00, room: 3, product: Google Web Toolkit, track: Cloud Platform, sessiontype: 201, sessiontitle: Google Web Toolkit (201), tags: App Engine, sessionspeakers: David Chandler, sessionlink: google-web-toolkit, sessionhashtag: #appengine1</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/dcgjs'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/b8lvi</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 15</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 12:00-13:00, room: 3, product: App Engine, track: Cloud Platform, sessiontype: 201, sessiontitle: Novinky v oblasti App Engine (201), tags: App Engine, sessionspeakers: Fred Sauer, sessionabstract: Channel API, MySQL a další novinky, které byly relativně nedávno spuštěny na platformě Google App Engine. Přijďte se (nejen) o nich dozvědět více., sessionlink: whats-new-in-app-engine, sessionhashtag: #appengine2</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/b8lvi'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/ba0fz</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 16</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 14:00-15:00, room: 3, product: App Engine, track: Cloud Platform, sessiontype: 101, sessiontitle: App Engine pro Business (101), tags: App Engine, sessionspeakers: Patrick Chanezon, Simon Meacham, sessionabstract: Google App Engine for Business přidává do projektu App Engine funkce Enterprise, čímž z něj dělá skvělou platformu pro tvorbu aplikací Enterprise: doménovou konzoli, smlouvu úrovně služeb, placenou podporu, SSL pro domény a podporu SQL., sessionrequirements: Enterprise Developers, sessionlink: app-engine-for-business, sessionhashtag: #appengine3</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/ba0fz'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/bbf0c</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 17</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 15:00-16:00, room: 3, product: BigQuery, Prediction APIs, track: Cloud Platform, sessiontype: 101, sessiontitle: Storage, Big Query, and Prediction APIs (101), tags: App Engine, sessionspeakers: Patrick Chanezon, Simon Meacham, sessionabstract: Google Storage pro vývojáře je služba pro uložení a přístup k datům pomocí infrastruktury Googlu. Služba kombinuje výkon a škálovatelnost cloudu Googlu s pokročilými vlastnostmi sdílení a bezpečností. Google Storage je vstupní bránou do světa ostatních podobných služeb, jako je BigQuery (Analytics) a Prediction (Machine Learning)., sessionlink: storage-big-query-and-prediction-apis, sessionhashtag: #appengine4</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/bbf0c'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/bctkt</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 18</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 16:30-17:30, room: 3, product: App Engine, track: Cloud Platform, sessiontype: 101, sessiontitle: Novinky v oblasti Google Geo: Maps API V3 a Fusion Tables (101), tags: App Engine, sessionspeakers: Mano Marks, sessionabstract: V květnu opustil projekt Google Maps API V3 „laboratorní“ fázi s novými funkcemi, které pomáhají výkonu a přizpůsobení. Zároveň roste projekt Fusion Tables jako platforma pro hostování Geo dat. Tento seminář se bude zabývat novými funkcemi a tím, jak integrovat Fusion Tables, abyste pro své stránky vytvořili výkonné, přizpůsobené mapové aplikace a služby., sessionlink: whats-new-in-google-geo-maps-api-v3-and-fusion-tables, sessionhashtag: #appengine5</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/bctkt'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/bpgoi</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 19</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 17:30-18:30, room: 3, product: App Engine, track: Cloud Platform, sessiontype: 101, sessiontitle: Google Apps Marketplace – integrujte a prodávejte své cloudové aplikace zákazníkům Google Apps (101), tags: App Engine, sessionspeakers: Claudio Cherubino, sessionabstract: V tomto seznamovacím semináři zaměřeném na nezávislé prodejce softwaru nebo systémové integrátory nabídneme přehled služby Google Apps Marketplace a probereme vhodné produktové a marketingové postupy pro prodej cloudových aplikací., sessionlink: google-apps-marketplace-integrate-and-sell-your-cloud-apps-to-google-apps-customers, sessionhashtag: #appengine6</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/bpgoi'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/ddv49</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 20</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 11:00-12:00, room: 4, product: Enterprise, track: Monetization / Social Web , sessiontype: 101, sessiontitle: Practical Tips for Building a Web Business (101), tags: Enterprise, sessionspeakers: Chewy Trewhella, sessionlink: practical-tips-for-building-a-web-business, sessionhashtag: #enterprise1</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/ddv49'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/d6ua4</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 21</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 12:00-13:00, room: 4, product: Enterprise, track: Monetization / Social Web , sessiontype: 101, sessiontitle: The Google Buzz API (101), tags: Enterprise, sessionspeakers: Chris Chabot, sessionabstract: Having a social profile online is as common as having a mobile phone, The Web is becoming a social place. It is moving from a static place to one about people sharing experiences, playing, working and talking together. However many of these social destinations speak different languages (protocols). Rather than inventing a new language, Google utilizes existing standards to avoid such headaches In this session we'll look at these open standards and the Google Buzz API and show you how to build a web application using this platform., sessionrequirements: A positive attitude and a taste for the social web, sessionlink: the-google-buzz-api, sessionhashtag: #enterprise2</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/d6ua4'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/d88ul</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 22</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 14:00-15:00, room: 4, product: Enterprise, track: Monetization / Social Web , sessiontype: 201, sessiontitle: Poznáváme sociální API od Google (201), tags: Enterprise, sessionspeakers: Ade Oshineye, sessionabstract: V tomto semináři se ponoříme hluboko do problematiky API pro Buzz. Prozkoumáme jeho používání a podíváme se na různé druhy služeb a aplikací, které můžete pomocí naší sociální platformy vytvořit. Poté budete schopni používat sociální API od Google k vylepšení vlastních produktů., sessionrequirements: Python, porozumění HTTP, sessionlink: exploring-googles-social-apis, sessionhashtag: #enterprise3</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/d88ul'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/bs9tc</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 23</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 15:00-16:00, room: 4, product: Enterprise, track: Monetization / Social Web , sessiontype: 101, sessiontitle: Vyděláváme peníze s reklamními nástroji Google (AdWords / AdSense / Adsense API / CSE) (101), tags: Enterprise, sessionspeakers: Julian Toledo, sessionabstract: Tato přednáška představí platformu Google AdWords a ukáže, jak mohou vývojáři získat pro své aplikace více uživatelů pomocí kreativní a automatizované reklamy. Kromě základů AdWords prozkoumáme také jeho API a poradíme, jak s ním začít., sessionlink: making-money-with-google-ad-tools, sessionhashtag: #enterprise4</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/bs9tc'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/btodt</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 24</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 16:30-17:30, room: 4, product: Enterprise, track: Monetization / Social Web , sessiontype: 101, sessiontitle: Venture Capital investice pro váš start-up (101), tags: Enterprise, sessionabstract: Jak financovat váš start-up pomocí Venture Capital? Přijďte si poslechnout profesionální investory z českého trhu i zahraničí., sessionlink: tba2, sessionhashtag: #enterprise5</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/btodt'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/dkvya</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 25</title><content type='text'>sessiondate: 16.11.2010, sessiontime: 17:30-18:30, room: 4, product: Enterprise, track: Monetization / Social Web , sessiontype: 101, sessiontitle: Monetizace mobilních aplikací (101), tags: Enterprise, sessionspeakers: Robert Ruju, sessionabstract: Tato přednáška vám představí nejefektivnější strategie, jak vydělávat na Android aplikacích (od využití reklamy až po odběratele). Podíváme se na konkrétní příklady a prodiskutujeme jejich obchodní potenciál., sessionlink: mobile-monetization, sessionhashtag: #enterprise6</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od6/public/basic/dkvya'/></entry></feed>