<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?><feed xmlns='http://www.w3.org/2005/Atom' xmlns:openSearch='http://a9.com/-/spec/opensearchrss/1.0/' xmlns:gsx='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006/extended'><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>speakers</title><link rel='alternate' type='text/html' href='https://spreadsheets.google.com/pub?key=0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc'/><link rel='http://schemas.google.com/g/2005#feed' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic'/><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic'/><author><name>m.kupriyanov</name><email>m.kupriyanov@googlemail.com</email></author><openSearch:totalResults>36</openSearch:totalResults><openSearch:startIndex>1</openSearch:startIndex><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/cokwr</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 2</title><content type='text'>speakertitle: Ade Oshineye, speakercompany: Developer Advocate, speakerabstract: Ade Oshineye zastává pozici Developer Advocate v londýnské pobočce Google. Zajímá se o protokoly a technologie, které pohánějí sociální web. Rád by vám předvedl, jak mohou sociální funkce vylepšit váš software. Posledních deset let pracoval na obchodních systémech pro nejrůznější investiční banky a také na reklamním systému a systému mobilního vyhledávání společnosti Google. Je také spoluautorem knihy Apprenticeship Patterns (Vzory učení), která vás naučí, jak se se stát vynikajícím programátorem., speakerldap: Unknown</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/cokwr'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/cpzh4</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 3</title><content type='text'>speakertitle: Alexei Masterov, speakercompany: Product Manager, Chrome Developers Tool, speakerabstract: Alexei Masterov je produktový manažer v týmu Google Chrome Developer Tools (Vývojářské nástroje pro Google Chrome). Se zápalem pomáhá webovým vývojářům vytvářet lepší, rychlejší webové stránky a aplikace. Než přišel do Google, pracoval na Wall Street a sloužil jako poradce v oblasti zabezpečení informací. Má magisterský titul z Columbia University.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/cpzh4'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/cre1l</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 4</title><content type='text'>speakertitle: Brad Chen, speakercompany: Engineering Manager, speakerabstract: J. Bradley Chen řídí projekt Native Client ve společnosti Google, kde také pracoval na projektech analýzy výkonu clusterů. Než přišel do Google, byl ředitelem laboratoře výkonových nástrojů v divizi softwarových produktů společnosti Intel. V letech 1994–1998 působil na univerzitě v Harvardu, kde prováděl výzkum operačních systémů, počítačové architektury a distribuovaného systému a vyučoval různé související kurzy. Má za sebou mnoho publikací na téma výkonu systémů a počítačové architektury. Dr. Chen má bakalářský a magisterský titul ze Stanford University a titul Ph.D. z Carnegie Mellon University.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/cre1l'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/chk2m</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 5</title><content type='text'>speakertitle: Chris Chabot, speakercompany: Developer Advocate, speakerabstract: Chris pracuje jako Developer Advocate ve společnosti Google a zajímá se o sociální web, otevřený zdrojový kód a OpenSocial. Nejnověji pracuje na API pro Google Buzz a podporuje nejrůznější otevřené standardy, které umožňují existenci distribuovaného, otevřeného sociálního webu. Mezi jeho dřívější kousky patří napsání různých serverových implementací pro sociální platformy jako OpenSocial.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/chk2m'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/ciyn3</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 6</title><content type='text'>speakertitle: Christian Kurzke, speakercompany: Developer Advocate, speakerabstract: Christian pracuje jako Developer Advocate pro platformu Google Android a v poslední době se zaměřuje na Android pro Google TV. Je fandou otevřeného zdrojového kódu, členem projektu Eclipse Foundation s právem měnit zdrojový kód a od počátku 90. let minulého století pracuje na průniku systému Linux a jazyku Java. Před příchodem do Google pracoval Christian v divizích mobilních telefonů a set-top boxů společnosti Motorola. Před tím pracoval Christian ve společnosti SUN na projektu Java for Embedded Systems. Má titul Dipl. Inf. z německé univerzity Erlangen a MBA z univerzity Santa Clara.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/ciyn3'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/ckd7g</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 7</title><content type='text'>speakertitle: Claudio Cherubino, speakercompany: Developer Programs Engineer, speakerabstract: Claudio pracuje jako Developer Programs Engineer na API pro Google Apps. Když zrovna nepíše kód nebo nepodporuje ostatní vývojáře, rád přispívá k různým projektům s otevřeným kódem.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/ckd7g'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/clrrx</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 8</title><content type='text'>speakertitle: Dan Galpin, speakercompany: Developer Advocate, speakerabstract: Dan Galpin pracuje jako Developer Advocate pro tým Google Android a zaměřuje se na hry/OpenGL, což znamená, že umí pracovat s prostředím Dalvik i NDK. Než Dan přišel do Google, pracoval ve velké míře se systémem Android. Vyvinul několik mediálních aplikací pro Android, vytvořil instruktážní video pro Android a dělal technického recenzenta oblíbené knihy o systému Android. Posledních deset let pracoval v mobilní oblasti a vyvíjel téměř na všech úrovních telefonního segmentu. Ve volném čase vystupuje s místními operními soubory.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/clrrx'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/b8lvi</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 9</title><content type='text'>speakertitle: David Chandler, speakercompany: Developer Advocate, speakerabstract: David Chandler pracuje v týmu Google Web Toolkit v Atlantě. Vystudoval elektrotechniku a pak ho zaujal vývoj webových databázových aplikací v NCSA Mosaic. Od té doby píše webové aplikace v několika jazycích, včetně C, perl, ksh, ColdFusion, Java, JSF a GWT. Před Googlem pracoval na bankovních aplikacích s Intuit a také založil non-profit start-up postavený na GWT a App Engine. David je také držitelem patentu a píše blog o Javě turbomanage.wordpress.com.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/b8lvi'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/cyevm</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 10</title><content type='text'>speakertitle: David Springer, speakercompany: Engineering Manager, Native Client SDK, speakerabstract: David Springer je vedoucí týmu pro projekt Native Client SDK ve společnosti Google (viz http://nativeclient-sdk.googlecode.com). Než David přišel do Google, pracoval ve společnosti Apple na vývoji nástrojů pro profilování a analýzu OpenGL. Před působením ve společnosti Apple pracoval David ve společnosti NeXT Computer na vývoji 3D vzhledů systému NeXTSTEP. Ještě před tím založil společnost Alias Resarch, Inc a vyvinul systém Alias Power Animator.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/cyevm'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/cztg3</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 11</title><content type='text'>speakertitle: Don Dodge, speakercompany: ..., speakerabstract: Don pomáhá vývojářům s Google Apps. Před Googlem pracoval jako developer evangelist ve společnosti Microsoft. Don je také "startupový" veterán (pracoval pro splečnostech jako je Forte Software, AltaVista, Napster, Bowstreet a Groove Networks) a celkově se v oblasti softwarového byznysu pohybuje přes 25 let.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/cztg3'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/d180g</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 12</title><content type='text'>speakertitle: Eric Tholome, speakercompany: Product Management Director, Developer Products, speakerabstract: Eric nastoupil do pobočky Google v Curychu začátkem roku 2007 a z pozice Product Management Director pro Evropu, Střední východ a Afriku (EMEA) řídil produkty jako je YouTube, Gmail, Kalendář, Dokumenty a OpenSocial. Poté v červnu 2009 přešel do centrály společnosti v Mountain View, kde se stal Product Management Director pro vývojářské produkty Google. Než přišel do Googlu, pracoval pro Handspring and Palm jako Product Line Manager pro EMEA. Navíc si může připsat mnoho publikací, včetně průkopnické knihy o technologii MIDI, učebnice pro začínající uživatele technologie GSM a příspěvku do velkého průvodce telefonií. Eric vystudoval Ecole Centrale de Paris v roce 1990, kde získal titul v oboru inženýrství, a v roce 1991 získal magisterský titul v oboru elektrického inženýrství na Stanford University. Mluví plynně anglicky a francouzsky.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/d180g'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/d2mkx</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 13</title><content type='text'>speakertitle: Fred Sauer, speakercompany: Developer Advocate, speakerabstract: Fred Sauer je Developer Advocate ve společnosti Google, kde většinu času věnuje projektům Google App Engine a Google Web Toolkit. Je autorem různých projektů s otevřeným kódem souvisejících s GWT, včetně gwt-dnd (poskytující možnosti přetahování objektů myší v prohlížeči), gwt-log (pokročilé protokolovací rozhraní) a gwt-voices (pro podporu zvuku napříč prohlížeči). Fred věnoval většinu své kariéry vývoji souvisejícímu s systémem Java, s rostoucím zaměřením na technologie Web 2.0. Jako poradce pracoval na široké škále projektů v Severní Americe, Asii a Evropě, především v oblastech financí a fakturace.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/d2mkx'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/cssly</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 14</title><content type='text'>speakertitle: Jeremy Orlow, speakercompany: Software Engineer, Google Chrome, speakerabstract: Jeremy Orlow je softwarový inženýr v týmu Google Chrome. Podílel se na vývoji mnoha HTML5 API a jeho zkušenosti sahají od práce na specifikacích W3C až po jejich implementaci do produktů jako Chrome a WebKit. V minulosti Jeremy také pracoval na projektu Windows Kernel, produktech VPN na úrovni operátorů a infrastruktuře testování datových center. Má bakalářský titul v oboru informatiky na univerzitě Purdue.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/cssly'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/cu76f</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 15</title><content type='text'>speakertitle: Julian Toledo, speakercompany: Developer Advocate, AdWords, speakerabstract: Julian pracuje v Google jako Adwords Developer Advocate. Může vám pomoci s integrací vašich produktů do platformy AdWords. Před svou rolí v AdWords pracoval také na zlepšování našeho vyhledávacího indexu v zemích EMEA a pomáhal vývojářům s integrací do Google Apps.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/cu76f'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/cvlqs</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 16</title><content type='text'>speakertitle: Justin Mattson, speakercompany: Developer Advocate, Android, speakerabstract: Justin Mattson je Developer Advocate a na projektu Android pracuje polsední dva a půl roku. Během té doby přednášel na mnoha konferencích a akcích, hlavně o optimalizaci výkonu a kompatibilitě aplikací. Velmi rád se podílí na tom, aby aplikace od třetích stran mohly spolu fungovat a přinášet uživatelům neočekávaná potěšení. Než přešel na systém Android, pracoval na API pro AdSense, kde pro toto API napsal první PHP knihovnu. Justin Má bakalářský titul v oboru informatiky z Boston University.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/cvlqs'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/cx0b9</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 17</title><content type='text'>speakertitle: Mano Marks, speakercompany: Developer Advocate, Geo API, speakerabstract: Mano Marks pracuje poslední čtyři roky v týmu Developer Relations společnosti Google a je hlavní Developer Advocate projektu Geo API od Google. Procestoval celý svět, když pomáhal jednotlivcům, společnostem, vládním úřadům a charitativním organizacím s využitím mapových technologií Google k tomu, aby světu sdělili, o co jim jde. Před příchodem do Google měl Mano rozmanitou kariéru, která zahrnovala získání magisterského titulu z historie, magisterského titulu v oboru informačního managementu a systémů a více než desetiletou práci jako správce dat v nevládních organizacích.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/cx0b9'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/d9ney</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 18</title><content type='text'>speakertitle: Michael Mahemoff, speakercompany: Developer Advocate, Google Chrome, speakerabstract: Michael Mahemoff je Chrome Developer Advocate a z londýnské pobočky má na starosti celý region Evropy, Blízkého Východu a Afriky. Pro web vyvíjí od poloviny 90. let. Je autorem knihy Ajax Design Patterns (O'Reilly, 2006) a také pravidelně bloguje pro Ajaxian.com. V minulosti pracoval především s Javou, dnes jsou jeho favority Ruby, PHP and NodeJS. Michael vystudoval PhD na University of Melbourne, kde se zabýval především software design patterns a vylepšováním uživatelské zkušenosti.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/d9ney'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/db1zf</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 19</title><content type='text'>speakertitle: Mike Aizatsky, speakercompany: Software Engineer, Google App Engine, speakerabstract: Mike je softwarový inženýr pracující na projektu Google App Engine. Než vstoupil do týmu App Engine, pracoval na projektu Google Code Search. Před příchodem do Google byl projektovým manažerem ve společnosti JetBrains, kde pracoval na vývojářských nástrojích.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/db1zf'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/dcgjs</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 20</title><content type='text'>speakertitle: Nick Butcher, speakercompany: Developer Advocate, AdWords API, speakerabstract: Nick je Developer Advocate ve společnosti Google pracující s vývojáři API pro AdWords. Může vám pomoci využít API od Google k propagaci vašich produktů a přilákání uživatelů. Velmi se zajímá o mobilní technologie a sociální web a dokončil přes 10 triatlonů.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/dcgjs'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/ddv49</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 21</title><content type='text'>speakertitle: Patrick Chanezon, speakercompany: Developer Relations Manager, speakerabstract: Patrick Chanezon přišel do Google v roce 2005. Vede tým Cloud and Tools Developer Relations v San Francisku. Předtím pracoval jako Developer Advocate a budoval a rozšiřoval vývojářské ekosystémy pro HTML5, OpenSocial, Google Checkout a AdWords API. Ještě předtím strávil 5 let jako softwarový architekt ve společnosti Sun Microsystems, kde pracoval na projektu Sun Portal Server, blozích a syndikačních kanálech a získal cenu výkonného ředitele za pomoc při spuštění projektu blogs.sun.com. Předtím strávil 5 let ve společnostech AOL a Netscape, kde řídil projekt MyNetscape Portal, a 2 roky ve společnosti Accenture na pozici Lotus Notes guru. Podílel se na vytvoření projektu otevřeného kódu ROME a založení skupiny OSSGTP ve Francii. Kromě programování a čtení knih je jeho hlavním životním zájmem trávit čas se svou ženou a 3 dětmi. Patrick získal titul M.S. v oboru informatiky na Ecole Centrale de Lyon, kterou absolvoval v roce 1993. Další informace najdete na jeho blogu http://wordpress.chanezon.com/ nebo twitterovém profilu http://twitter.com/chanezon</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/ddv49'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/d415a</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 22</title><content type='text'>speakertitle: Paul Kinlan, speakercompany: Developer Advocate, Google Chrome, speakerabstract: Paul Kinlan pracuje v Google jako Developer Advocate pro Chrome. Paul rád pomáhá vývojářům s vytvářením úžasných aplikací na webu Před příchodem do Google pracoval v oblasti telekomunikací, kde vytvářel špičkové aplikace využívající hlasu, a ještě předtím byl softwarovým inženýrem ve společnosti Experian, kde pomáhal vyvíjet globální systémy pro odhalování podvodů.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/d415a'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/d5fpr</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 23</title><content type='text'>speakertitle: Reto Meier, speakercompany: Developer Advocate, Android, speakerabstract: Reto pracuje v Google jako Developer Advocate pro Android a je autorem knihy„Professional Android 2 Application Development“. Úzce spolupracuje s vývojáři pro systém Android a pomáhá jim, aby systému Android porozuměli a mohli do služby Android Market přinášet bohaté, působivé aplikace. Jako zkušený vývojář softwaru s více než 10 lety praxe pracoval na různých místech a v různých oborech, včetně společnosti těžící ropu a plyn u pobřeží Austrálie a finanční společnosti v Londýně.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/d5fpr'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/d6ua4</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 24</title><content type='text'>speakertitle: Roberto Ruju, speakercompany: ..., speakerabstract: Roberto je zodpovědný za evropská strategická partnerství v oblasti mobilu a do Googlu nastoupil v rámci akvizice firmy AdMob, kde působil jako Business Development Director. Roberto má více jak 12 let zkušeností v oblasti mobilních technologií, a to jak z produktového vývoje, marketingu, mobilní reklamy a vývoje mobilních služeb. Před AdMobem pracoval Roberto jako Head of Mobile Advertising pro Microsoft EMEA, kam nastoupil přes start-up ScreenTonic, který Microsoft koupil. Ještě před touto zkušeností pracoval ve společnostech Gemini Consulting, Capgemini a WebTv.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/d6ua4'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/d88ul</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 25</title><content type='text'>speakertitle: Roman Nurik, speakercompany: Developer Advocate, Android, speakerabstract: Roman pracuje v Google jako Android Developer Advocate a zaměřuje se na uživatelské zkušenosti, vizuální design a multimédia. Je velice dobrý v konstruktivní kritice mobilních uživatelských rozhraní. Předtím Roman pracoval na geografických vývojářských produktech Google a zabýval se webovým designem a vývojem v různých nezávislých projektech.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/d88ul'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/dkvya</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 26</title><content type='text'>speakertitle: Russell Buckley, speakercompany: ..., speakerabstract: Russell je velkým fanouškem mobilních technologií a za Google v této oblasti komunikuje s vývojáři, vydavateli i inzerenty z celého světa. Před Googlem pracoval pro společnost AdMob (ta bylo v letošním roce koupena právě Googlem). V oblasti mobilního marketingu se pohybuje už od roku 2000, ještě před tím pracoval v agenturním odvětví. Russell je také bývalým předsedou Mobile Marketing Association a zakladatatelem Mobile Monday v Německu. O mobilních technologiích také rád píše.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/dkvya'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/dmair</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 27</title><content type='text'>speakertitle: Simon Meacham, speakercompany: Developer Advocate, Cloud computing, speakerabstract: Simon Meacham pracuje v Google jako Developer Advocate pro Cloud Computing. Pomáhá zákazníkům ze segmentů Enterprise a ISV využívat portfolia technologií Google, které jsou dostupné pro vývoj cloudových aplikací. Před příchodem do Google pracoval jako Developer and Technical Evangelist ve společnosti Microsoft v Redmondu v divizi Enterprise, Windows, Research and the Developer Tools. Získal titul BSc v informatice na britské University of Durham v roce 1996. Je držitelem 5 patentů v oblasti analýzy softwarového výkonu.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/dmair'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/dnp34</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 28</title><content type='text'>speakertitle: Steven Bazyl, speakercompany: Developer Advocate, Google Apps, speakerabstract: Steve pracuje v Google jako Developer Advocate a zaměřuje se na pomoc vývojářům webových aplikací s integrací do Google Apps a Google Apps Marketplace. Před příchodem do Google pracoval na tvorbě škálovatelných a bezpečných systémů od síťového hraní ve společnosti IGT až po řešení řízení identity a přístupu ve společnosti RSA Security.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/dnp34'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/dp3nl</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 29</title><content type='text'>speakertitle: Wesley Chun, speakercompany: ..., speakerabstract: ...</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/dp3nl'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/df9om</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 30</title><content type='text'>speakertitle: Christian Dupuis, speakercompany: VMware, speakerabstract: ...</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/df9om'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/dgo93</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 31</title><content type='text'>speakertitle: Alexandre Vivien, speakercompany: Capgemini, Project Manager, speakerabstract: Alexandre Vivien is a project manager who works at Capemini for 6 years. He began as a Java developer then became technical manager on web application projects. He's now the project manager of the Capgemini team on the Valeo Google Apps migration project.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/dgo93'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/di2tg</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 32</title><content type='text'>speakertitle: David Podhola, speakercompany: Sprinx Systems, speakerabstract: Davida Podholu pocítace fascinovaly již od samého zacátku a zacal pro nej vyvíjet v dobách Atari 800 a Sinclair ZX Spectrum, kdy psal algoritmy (vetšinou pro strategické hry) na kus papíru. Studoval informatiku na CVUT a FJFI a ve stejný cas se zacal programováním i živit. Postupem casu zjistil, že ho baví komunikovat se zákazníky a ackoliv nikdy neprestal programovat, pomalu se zacal presouvat do poradenské a obchodní role. Krome své soucasné pozice business development manažera také prednáší na téma HND Computing a obchod.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/di2tg'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/djhdx</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 33</title><content type='text'>speakertitle: Michal Šrajer, speakercompany: Inmite, speakerabstract: Michal vyvíjí software odjakživa, at už je to pro web (AppEngine), nebo mobilní telefony (Android). Momentálne je Michalovým nejvetším koníckem práce - je spoluzakladatelem spolecnosti Inmite, která se zabývá vývojem aplikací pro chytré telefony.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/djhdx'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/dw4je</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 34</title><content type='text'>speakertitle: Ondra 'Kepi' Kudlík, speakercompany: IglooNET, speakerabstract: Kepi je zakladatelem spolecnosti IglooNET, velkým nadšencem do webových technologií, Linuxu, otevreného software a e-knih. Prohlížeci Google Chrome naprosto propadl ihned po zverejnení první linuxové beta verze a rozšírení pro nej zacal vytváret hned po zverejnení specifikací. Smartphone s Androidem považuje za splnení dlouholetého snu o porádném telefonu s rozumným systémem.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/dw4je'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/dxj3v</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 35</title><content type='text'>speakertitle: Ondrej Bartoš, speakercompany: Credo Ventures, speakerabstract: Venture capitalist a entrepreneur Ondrej Bartoš si svuj první úspešný podnik založil ješte na vysoké škole v roce 1996. Nyní - o nekolik podnikatelských projektu chytrejší - spravuje spolecnost Credo Ventures, kterou spoluzaložil v lednu 2009. Pred tím pusobil jako Senior Investment Director ve spolecnosti MCI Management S.A., kde zodpovídal za investice v Ceské republice, na Slovensku, v Rumunsku a v bývalé Jugoslávii. Ondrej chápe venture capital jako nástroj, který pomáhá zacínajícím podnikatelum uskutecnit jejich vizi a podporit tak ekonomiku zeme inovativními nápady a projekty. Od roku 2009 také vystupuje v televizním poradu Den D na Ceské televizi.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/dxj3v'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/dyxo8</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 36</title><content type='text'>speakertitle: Pavel Petrek, speakercompany: Inmite, speakerabstract: Pavel Petrek je zapáleným evangelistou vývoje pro mobilní platformu Android a cizí mu není ani vývoj aplikací pro Blackberry v prostredí Internetu (technologie Google, Java EE, Grails). O platforme Android povídá pri ruzných príležitostech již od jejích ranných pocátku. Jako vývojár, softwarový inženýr, ci softwarový architekt pracuje prakticky odjakživa, v soucasné dobe ve vlastní spolecnosti Inmite s.r.o., která si dala nelehký cíl stát se Pixarem mezi vývojári mobilních aplikací.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/dyxo8'/></entry><entry><id>https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/e0c8p</id><updated>2010-11-13T18:45:43.602Z</updated><category scheme='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006' term='http://schemas.google.com/spreadsheets/2006#list'/><title type='text'>Row: 37</title><content type='text'>speakertitle: Vincent Steckler, speakercompany: AVAST Software, CEO, speakerabstract: Vincent Steckler je výkonným reditelem ceské spolecnosti AVAST Software, která vyvíjí antivirové program avast!. Pred AVAST Software pusobil Vince jako obchodní senior VP v Symantecu, nejvetším svetovém výrobci bezpecnostního softwaru. Ješte pred tím pracoval pres 20 let ve spolecnosti Logicon/Northrop Grumman, kde zacínal jako programátor a pozdeji vytvoril divizi zamerenou na státní správu a generující firme 150 miliónu dolaru.</content><link rel='self' type='application/atom+xml' href='https://spreadsheets.google.com/feeds/list/0Akgh73WhU1qHdDhid2hVZGZMXzV3c18yUXhSOU51Vnc/od7/public/basic/e0c8p'/></entry></feed>